\begin{itemize}
    \item Jangan takut gambling - hash dan random adalah teman
    \item Soal Math - Ingat kata guru SMA, cari pola, atau bikin rumus magic
    \item Soal String - Semoga langgeng (?)
    \item Soal Geometri - Minta doa ibu
    \item Pola bisa konvergen setelah beberapa lama
    \item Pastikan gak ada yang salah ngerti soal
    \item Pusing? Ngantuk? Gak ada ide? Ke WC atau ambil snack
    \item Kalau N <= 100 ada kemungkinan max-flow
    \item Pastiin sketsa solusi udah bener sebelum ngoding :(
    \item Kalo nganggur, udah nekat aja (random, ide liar dll)
    \item Sebisa mungkin komputer jangan kosong, apa kek main minesweeper
    \item Pastikan gak ada yang telat
    \item Jangan stres -- have fun aja
    \item Kalau gak bisa solve sendiri, kerjakan rame-rame
    \item Kalau ragu, verify ide ke teman-teman
    \item KALO HASHING MINIMAL DOUBLE HASH!
    \item OP TI MIS dan SE MA NGAT
\end{itemize}